Overwatch Switch 版推出啦

大家有冇興趣

冇 不了

有

ps4版等咗半個鐘都未夠人開波
switch版唔知可以捱幾耐

overwatch 唔係好多人玩？

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

神早冇晒

打普通場都唔比重覆選角 已經放棄

哩樣真係好無癮，手殘只玩得熟幾隻對準星要求無咁高的角色，之後唔比出場

當年偶然遇上DVA 6v6 真係好high

自己搞死隻game

overwatch跟本唔係出俾普通玩家玩 係出黎俾啲電競手玩